\section{Fazit}
Anhand des kleinen Beispiels zum Beantragen einer Autoversicherung, erkennt man gut wie die unterschiedlichen Diagrammtypen sich gegenseitig ergänzen.

Durch die DMN Tabelle ist es möglich, komplexe Bedingungen für eine Anwendung zu prüfen. Ohne DMN wäre es weit komplexer und schwieriger, Abfragen abzubilden. 

CMMN hingegen ermöglicht es optionale Tasks zu definieren, welche erst bei Bedarf gestartet werden. Dies kann sowohl manuell über einen Mitarbeiter als auch automatisiert erfolgen, wenn beispielsweise bestimmte Bedingungen erfüllt sind.

Durch die Verwendung von Java-Code bieten sich in Camunda viele Möglichkeiten, einen Prozess weiter zu verfeinern und auch eventuell komplexe Abläufe modellieren zu können. Dabei werden Kenntnisse in der Anwendungsentwicklung mit Hilfe der Programmiersprache Java vorausgesetzt. Dadurch entsteht eine höhere Einarbeitungszeit.

